元朗無人排巴士出去灣仔銅鑼灣!!

屌你香港人 垃圾!!

12：30開始左喎

係完全無人排出去後join on 撚鳩

推

會唔會係你太廢成兩點半先出去嘅問題呢

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

出面都唔係多人啦

利申:係灣仔

今時今日都仲唔準時，真係好乖仔

你可以話廢 但我只係想同你講 係無人出去
呢個係客觀事實 唔該你搞清楚

早左出左去行街姐

唔好呃自己喇
真係人多，１點到７點都滿車出啦

正答

鬼係 成車人係968

和理非冇出

我淨係見到條隊係唔撚哂排! 哂鳩氣

屯門都好少

960總站可以空車出 到紅橋都未滿

11點已經響港島啦🤪

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

元朗真係得啖笑

元朗人表示十二點半已經出到去

請支持國難五金西環店

少人左好多